［簡單問一句］日佔時期，中國人 會唔會幫 東京人 爭取民主？！

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走